俄羅斯反對派領納瓦爾尼嵌入昏迷!

實係普京做!
邊個仲話佢係好人,崇拜佢?

我之前講嘅支持俄羅斯,只係為咗打壓共匪,唔係支持獨裁者!冇話過支持佢其他嘢!

因為普京都開始企唔穩

舊年場示威唔知而家點

收咗皮啦,但人哋都有獨立調查委員會,都有交啲黑警出嚟祭旗.

但係冇重新選舉

好過香港㗎喇,你哋就嚟連選舉都冇,最多畀個區議會你玩下.

push

蛾狗好鍾意落毒,呢單嘢最痴線嘅係佢去醫院個醫生話check唔到中毒,之後話要飛去德國醫,突然又話佢唔穩定唔畀佢走

咪又係做假 老俄同大陸一撚樣

香港不遠了?

昏迷都叫冇中毒?

你覺得我會唔知俄羅斯都係獨裁國家？我意思係反觀香港仲衰過第三世界.

其實俄羅斯情況己經好過香港好多

佢哋係民主直選
普京做呢D野都唔咁光明正大,香港就真係公開監操黎
而且普京係國會係要靠國會盟友先可以控制佢個黨從來唔過半
俄羅斯D省長由總統委任佢霖左就即刻變天

落毒昏迷政治人物喎
香港暫時都未對出名人物做任何身體上傷害嘅野
不過大家都係屎 唔洗爭

共產政權係人類滅亡既主因

佢直接用國安法己經做到相同效果

搵幾個爛仔打岑子杰呢？

其實咁樣等同於暗殺

俄羅斯嗰啲係州嚟,名義上係選舉產生,某幾個州係由共產黨執政.除咗州之外仲有邊疆地區,自治共和國,但如果普京嘅接班人唔夠強硬,俄羅斯聯邦可能會解體.